有冇知真香點解

見啲大陸仔台灣佬
係Facebook 留comment都經常咁講

it does fragrant

傻尻先講

洗唔洗教埋你點用google